香港這一天 官員宣誓一場騷 公僕立誓一把刀

香港這一天
官員宣誓一場騷 公僕立誓一把刀
(香港這一天)
Dec 16, 2020

眾新聞
50.6K subscribers

建制派近日炮轟林鄭政府抗疫無心無力，市民期望政府全力抗疫，林鄭今日卻展開一場總動員宣誓騷，副局長和政治助理今日先出場，所有現職公務員亦將要求簽署聲明，擁護基本法及效忠香港特區。宣誓比抗疫更重要？楊健興分析宣誓騷，各位點睇？